{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H201840",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "영덕대게"
    },
    "text": "盈徳ズワイガニ (영덕대게)\\n\n江原道江陵市江門洞294-1\\n\n韓食 , 10:00 ~ 02:00 , 年中無休 , 120席/部屋:1個 , 広い鏡浦の海で楽しめる新鮮な海産物を味わいたいなら、ここがおすすめだ。 ここは売り場が広くインテリアが独特で、お客さんの注目を集めている。 メインメニューのズワイガニは中身がぎっしり詰まっていて柔らかい。 そして活魚の刺身は新鮮でコシがある。 この他にも豊富で多様なおかずが提供され、食事をしながら鏡浦の海を鑑賞できる広々とした展望も提供される。 この家は多様な理由で多くの方々が訪れる所だ。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から02:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店は何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、この店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "この店の座席数は何席ありますか？",
            "answer": "この店には120席あります。"
        },
        {
            "question": "この店に個室はありますか？",
            "answer": "はい、この店には1つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的なインテリアはどのようなものですか？",
            "answer": "この店の売り場は広く、独特なインテリアがあります。"
        },
        {
            "question": "この店のメインメニューであるズワイガニはどのような味ですか？",
            "answer": "この店のズワイガニは中身がぎっしり詰まっており、柔らかい味わいです。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのような海産物を楽しむことができますか？",
            "answer": "この店では新鮮な海産物を楽しむことができます。特に活魚の刺身はおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この店では他にどんなおかずが提供されていますか？",
            "answer": "この店では豊富で多様なおかずが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この店で食事をしながら鏡浦の海を鑑賞できる展望はどのようなものですか？",
            "answer": "この店では広々とした展望を提供し、食事をしながら鏡浦の海を鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "なぜ多くの人々がこの店を訪れるのですか？",
            "answer": "この店は新鮮な海産物を楽しめるだけでなく、広々とした展望や多様なおかずも提供しているため、多くの人々が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 374
    }
}